有無一d 比較for 廢中廢老d 既文宣材料？

我同朋友想幫手出街做下社區文宣。但就咁scan 過下d 文宣都係比較年青一d 既style ，唔係好入到屋。

想問會唔會有d 廢中廢老style d，以元朗事件為切入點，強調到下面三樣野既文宣材料可以畀我地去print？

1）警黑明顯合作
2）警察不再盡力保障市民安全
3）市民無所依靠 只能靠自組社區自衛組

深藍唔會睇你d野
睇完都會自我Filter走佢唔想睇既訊息
就好似你睇大公，東方一樣

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

其實最想係對淺藍/中立/淺黃帶到第三點 人人自危 自組自衛隊

我覺得當大部分人同意呢點 會係廢除現有政府既好緊要一步

光復香港 時代革命

長輩圖

都得 或者多少少資訊既都得 始終我地處於連登同溫層唔清楚中老年人接收到d 乜野資訊 李漢文個段片赤裸裸咁講出警黑勾結 但中老年人究竟睇唔睇到我地無咁清楚

或者另一個講法 係要帶出/引導市民唔再信任警隊以至政府

長輩圖既話都可以，可能類似

香港警察靠唔住了
懇請習武之士/健開身既壯士/想保護社區居民安危既人做好準備 遇見危險之時 出手相助 blablabla

獻曬醜喇，我IT人出身唔太識寫好既字或者design 好既材料。

嗌到d 呀公呀婆耍開太極 日日帶碌遮出街都好吖

帶埋太極劍出街

帶埋羽毛球拍出街

自己整啦唔好再求人

推多三下
光復香港 時代革命